今日係元朗合益街市執到個銀包

今日我媽咪係元朗合益街市執到個銀包
時間大約係兩點幾

睇過入面都有幾多證件 希望銀包可以搵得番主人

如果個銀包真係你既 話比我聽你身份證號碼係咩 同埋叫咩名 同你確認番身分

拎去比警犬好過啦
個個都識上連登 唔識去警局?

有好多證件就直接拎去差館啦

推

如果聽日下午五點前都無人認領 我會拎去差館

拾遺不報

可能人地報左警 你諗住幾時比返人地同個官講啦

有心就交去差館

信樓主真心幫人而唔係搏有車馬費

點解唔直接送去差館，然後再開po通知佢叫佢自己去拎 ？可能你冇咩居心，不過真係多舊魚

你而家唔拎落差館你就有排煩 你聽朝慢慢同差佬解釋啦

俾返人啦

一係就掉撚左佢 一係而家就找去差館
愈遲就愈麻煩

唔比樓主執到野既地方或者路過既地位離差館好遠所以唔拎去住既

如果我係樓主,比失主咁屌法我以後執到野一定唔比返人

補充返,
我係樓主既男朋友.
個銀包係佢媽咪今日係街市執到, 佢媽咪本身係諗住成個銀包都唔俾返人.
佢今晚拎左返黎,我女朋友勸左佢媽咪好耐,佢先決定交返出去.
而離佢屋企最近既警署都有一段距離,
佢係打算聽日出街就拎埋出去報失,
我覺得佢而家呢個決定已經係最好既做法,
如果我女朋友係因為無即時係屋企拎個銀包去差館,
而令到我佢犯法既話,
我諗只會有愈黎愈多既香港人係拾為不報
到時候你班連登仔唔好上黎開post話問有無巴絲打係車執到咩電話銀包,
自己去差館等認領啦

似水兄好波，

打一大段野把曲變成直

本來我想講事實，不過算了，事不關己，我先唔會多事，似水兄 如果不是多事我同佢都唔會認識，大家晚安。

傻閪拎去差館啦 全世界上連登咩